# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2017-2019, Vision Network Project
# This file is distributed under the same license as the vision.network package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# VNET Michael <michael@vision.network>, 2019
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: vision.network latest\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-09-17 11:29+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2019-09-17 03:33+0000\n"
"Last-Translator: VNET Michael <michael@vision.network>, 2019\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/voken/teams/95092/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../../policy/community_program.rst:4
msgid "Global decentralized-community alliance program"
msgstr "全球去中心化社区联盟计划"

#: ../../policy/community_program.rst:6
msgid ""
"VISION is one of the most anticipated multi-tier applications of blockchain "
"infrastructure with practical scenarios."
msgstr "VISION 是目前最值得期待的具有实际场景的区块链基础设施 + 多层应用的项目。"

#: ../../policy/community_program.rst:9
msgid ""
"We set up a generous reward (50 million Voken2.0 budget for phase#1). And we"
" are now officially launching decentralized community filing globally, to "
"help users in the early stage of the project to take the lead, to obtain "
"more significant opportunities."
msgstr ""
"我们设置了丰厚的奖励（第一阶段 5000 万 Voken2.0 预算）。同时正式启动全球去中心化节点备案，帮助用户在项目的早期阶段率先获得更大机会。"

#: ../../policy/community_program.rst:13
msgid ""
"If you have the resources and capabilities and are willing to participate in"
" the community, please send us an email."
msgstr "如果您你有资源和能力并愿意参与社区，请发送电子邮件给我们。"

#: ../../policy/community_program.rst:19
msgid "Requirements of community partners"
msgstr "社区合伙人具体要求"

#: ../../policy/community_program.rst:21
msgid "Good knowledge in the blockchain field"
msgstr "对区块链行业有较高的认知与知识积累"

#: ../../policy/community_program.rst:22
msgid "Have resources or familiar with how to run a community"
msgstr "熟悉如何运营社区或者拥有一定资源"

#: ../../policy/community_program.rst:23
msgid ""
"strong leadership, charisma, ability to bring together and sustain community"
msgstr "具备领导力、号召力，能够凝聚社群、维护社群发展"

#: ../../policy/community_program.rst:24
msgid ""
"Passion, quick thinking, strong language ability, a strong sense of "
"responsibility"
msgstr "思维敏捷、热爱交际、语言能力强、责任心强"

#: ../../policy/community_program.rst:25
msgid "Recognition of vision and prospects"
msgstr "认可并看好 VISION 理念与前景"

#: ../../policy/community_program.rst:30
msgid "Community partner duties"
msgstr "社区合伙人职责"

#: ../../policy/community_program.rst:32
msgid "Build online groups and maintain them continuously"
msgstr "组建线上交流群组并持续维护"

#: ../../policy/community_program.rst:33
msgid "Holding offline meetings, individual sessions, etc."
msgstr "举办线下行业交流会、个人主题分享会等"

#: ../../policy/community_program.rst:34
msgid "Promote :ref:`voken2_sale`"
msgstr "促进 :ref:`voken2_sale`"

#: ../../policy/community_program.rst:35
msgid "Attend meetings, share VISION and ideas"
msgstr "参加行业聚会并分享 VISION 项目与理念"

#: ../../policy/community_program.rst:36
msgid "Show views through social networks or the media"
msgstr "通过社交网络或媒体发表个人观点"

#: ../../policy/community_program.rst:37
msgid "Others (free play)"
msgstr "其它（可自由发挥）"

#: ../../policy/community_program.rst:40
msgid "Email us"
msgstr "给我们发送邮件"

#: ../../policy/community_program.rst:54
msgid "E-mail us your application"
msgstr "将你的申请发送邮件给我们"

#: ../../policy/community_program.rst:43
msgid "To **join@vision.network** with content:"
msgstr "至 **join@vision.network** ，内容："

#: ../../policy/community_program.rst:45
msgid "Community name"
msgstr "社区名称"

#: ../../policy/community_program.rst:46
msgid "Your name"
msgstr "姓名或称呼"

#: ../../policy/community_program.rst:47
msgid "Your country / region"
msgstr "你的国家或地域"

#: ../../policy/community_program.rst:48
msgid "Your telegram username"
msgstr "你的 Telegram 用户名"

#: ../../policy/community_program.rst:49
msgid "Your career & job"
msgstr "你的经历和工作"

#: ../../policy/community_program.rst:50
msgid "Your resource"
msgstr "你的相关资源"

#: ../../policy/community_program.rst:51
msgid "Your idea & plan"
msgstr "你的想法与计划"

#: ../../policy/community_program.rst:52
msgid "Your suggestion"
msgstr "你对 VISION 的建议"

#: ../../policy/community_program.rst:53
msgid "And anything you want to say"
msgstr "任何你想说的话"

#: ../../policy/community_program.rst:54
msgid "Your ETH wallet address"
msgstr "你的 ETH 钱包地址"

#: ../../policy/community_program.rst:57
msgid "Then we will reply"
msgstr "我们会回复你的邮件"

#: ../../policy/community_program.rst:57
msgid "You will get a reply, or we may contact you via Telegram."
msgstr "你将会收到我们的正式邮件回复，同时也可能通过 Telegram 联系你"

#: ../../policy/community_program.rst:59
msgid ""
"Join us, take part in community ecological construction, walk with "
"outstanding people"
msgstr "加入我们，参与社区生态建设，与优秀者同行"

#: ../../policy/community_program.rst:60
msgid "We are waiting for you."
msgstr "期待你的加入"
